有冇人中學畢業之後個人性格變哂？

岩岩u grad，呢4年毒左好撚好撚多

畢業出嚟做嘢就變咗好多
由唔出聲變到好健談 人前好開朗

我同你相反
發覺越黎越同人溝通唔到
會唔明點解有啲人會諗野好奇怪同膚淺
搞到唔想同人接觸
邊似細個岩玩就得

一樣咁毒

性格無變 衣著變左 同埋虛偽造作左

人愈大反而愈多嘢諗
講嘢講中點
好多都收收埋埋算

Same

性格：毒>進取>毒
衣著：毒>正常
道德低左 把口賤左 價值觀現實左

Same
中學->大學->做野都好唔同

讀中學果陣已經毒
畢業之後仲毒
完全唔想識新朋友

爛口左好多

變得愈黎愈鐘意自己一個

有人陪會周身唔聚財

由考完DSE跟住返pt
放lunch dinner已經慣左一個人食
鍾意自己一個食飯 行路返屋企
無時無刻都戴住耳機聽歌
已經覺得冇friend都冇乜所謂
唔係group project要R人識fd 我都唔想同人有交流
準確啲嚟講 係唔想識新嘅人 如果係舊時識落嘅就仲傾到
你永遠都唔知道新識嘅會唔會轉過身就出賣你

利申: 前幾個月至俾個新fd賣

我都係唔太想識新fd
舊fd又因為一d原因疏遠左
我廢